[搵暑期工請入] 資料輸入文員（一個月合約）

客係一間科技公司
工作地點：中環
公司名： pm我會透露

資料輸入文員 Data Entry Clerk

必須熟悉 Excel 運用（算式等等）
英文打字
粵語溝通
可即時上班

時薪大約 $50（無需工作經驗）

（一個月合約；之後有機會延長/ 轉爲兼職）

請check pm

$50

中環仲要50蚊 一個月 你自己吧啦

揾狗做

check pm plz.

唔收錢 想學野

我倒貼50一個鐘！學野

ac要俾錢先有pm

下面link

市價幾多？（for 考完試）

on99

$20 ok?